點解熱狗巴士唔可以重出江湖

突然好懷念坐熱狗嘅日子 打開個窗吹風真係分分鐘涼過開冷氣
成日買埋啲俾人昅裙底嘅玻璃樓梯巴士
不如買返兩部新熱狗啦
利申非巴膠

因為入隧道就GG

運吉 規定18年

而家只會收冷氣價但出無冷氣嘅巴士

其實變相加價姐當時冇冷氣係平啲